菲律賓首次出現新型肺炎確診病例 患者來自武漢

菲律賓首次出現新型冠狀病毒肺炎確診病例，患者來自武漢。

菲律賓衛生部長說，來自武漢的38歲女患者，本月21日乘搭飛機經香港抵達馬尼拉，本月25日因輕微咳嗽求診，樣本測試對新型冠狀病毒呈陽性，目前在醫院接受治療。她求診前曾經在宿霧旅遊，當局正追蹤密切接觸者。

經香港 屌

10單有9單都來自武漢
武漢人感染率奇高
你話武漢爆左個炸彈我都信